屌 垃圾系統整壞兩部舊MTR車 好嬲

最鐘意坐舊車
換新車 又光又刺眼 成陣大陸味咁